石天欣拍劇屢被強暴 離巢尋出路 幸福人妻移居美國做網紅搵真銀

當年是TVB劇集「御用受害人」的前藝人石天欣有份演出，飾演慘被李家聲強暴的中學生。不過劇集播出相隔7年，觀眾現再看不到她的演出，事關石天欣早已離開TVB，更嫁到美國做幸福人妻。

《仁心解碼II》被姦一幕戲讓人記憶深刻

到2014石天欣離開TVB，結束4年賓主關係，曾轉投星秀堂，但沒多久就完全淡出娛樂圈。為維持生活，她曾一度在主題樂園做兼職售貨員，並工作了約10個月。

石天欣現時已經是幸福人妻，16年她跟圈外男友Jacob拉埋天窗後，就嫁雞隨雞移居美國生活。不過人在異鄉，難免會寂寞，她就於YouTube開設頻道「石破天欣」，分享兩口子於美國生活的點滴，順便透過視頻點擊賺吓錢咁。

而頻道內容都幾豐富，會帶大家參觀下當地超市、Outlet和介紹美食，就算跟老公鬧交嘅對話實錄都會放上網，毫無保留！

佢條仔做領事館？

唔吸引

佢黃㗎喎

？點解咁講？

結婚係個度簽紙咋

以前覺得佢幾正

做囡幾好

可以二次投胎

仔都得㗎喎

條腿正撚到

係迪士尼搵老公?

認真，唔靚

成個camie咁

幾靚喎

依個好笑

掛支旗就當係做領事

做乜張張相都打側個頭影？條頸有事？

鬧緊交你條仆街仲係度拍片
應該仲撚燥

嗰陣日日J到出血

環境幾差都好，只環釣到金龜又另一個世界